# Présentation

Cet espace se veut dédié à la centralisation des dépôts pour mes partages. Il ne contient qu'une page HTML.




## Crédits

Merci à C.IACONELLI pour l'outil [md2html](https://ciaconelli.forge.aeif.fr/md2html/) qui permet un gain de temps dans la mise à jour de cette page ! :-)

Icône du projet : created by Icon Pond - Flaticon